請今日去咗旺角嘅人注意

啱啱晚上時分有一個武漢人被私了
而甘啱你哋路過嗰頭
回家後請用滴露沖涼
如14日內有發燒馬上睇醫生
因為未知佢有無武漢肺炎
如果有那怕血液入邊嘅病毒
可能透過空氣散播
所以大家記得做好安全措施
最好大洗屋企一次
減少中嘅機會

push
【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議